
                      La familia es muy importante, más importante que cualquier otra cosa. En el documentario Alamar un chico visita a su padre una vez al año. El chico Natan y el padre Jorge pescan en el mar. Jorge enseña natan sobre el patrimonio maya. Jorge tiene unas pocas semanas con su hijo hasta que tenga que ir a Italia. El director es pedro Gonzalez Rubio. El documental es dificil de entender. El documental muestra fuertes vínculos familiares. El documental es muy comico. El documental es muy bueno porque muestra una fuerte conexión entre padre y hijo.
        
            